有冇好睇推介？

一月新番 好少有興趣睇
得排球
同防禦力怕痛個套叫睇下其他推介？

求其撳一套都中垃圾架啦

唔睇垃圾
岩岩睇完狂賭一二季 好撚好睇啊

掠奪者同達爾文遊戲囉，今季既話

上幾季 一兩年前都得架

彼方的阿斯特拉

這個美術部大有問題！

防禦力果套係垃圾，隻game完全唔make sense，越睇越屌鬼

第一集已經開掛
但睇得輕鬆就算

Thanks 睇下先

伸展台微笑

JOJO

高分少女

笑容的代價

比宇宙更遠的地方
近年神作 外國評分都高

歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉歐拉

你好好人

高達啲fd?

收到哂

其我自己都睇好多既
運動：黑子、排球少年、有套係跑步、
進擊巨人、桐人睇哂（外傳）、fate、
好多異世界都有睇、一弦定音都good
加速世界 都正
鬼滅 dr.stone 我英
好撚多唔記得lu
最近睇狂賭之淵正到傻
大作可能得火影一套

龍g海賊王太多好撚難追
但近排又好悶
求推介

megalo box, 男人浪漫

另外我想幫迷家平反1下

我睇左好多次全套, 前幾次睇的確會係會認為劇情垃圾+拖泥帶水, 但最後1次睇你會發現個故事收尾雖然急但都起馬算係完整左, 冇解釋到既野唔重要, 重要既係nanaki呢個概念其實都叫做鋪排+演繹得唔錯, 呢套野最初既想法應該就係想大家反思1下自己既nanaki, 搵下共鳴+自我了解etc, 但由於劇情太廢搞到個重點移晒位所以只能夠講當初個目標係失敗, 然而人物雖多但都算有d特色+個別角色都有成長, 呢套野10分入面得3分的話, 其實我覺得可以再俾多0.5~1分佢, 另外首op+ed係再值得俾多0.5~1分佢

唔緊要啦, 都擺明車馬係爽片黎, 最初果野企係度專心俾隻怪打1粒鐘經已完全將呢套野既劇情走勢出賣得通透, 更重要係似乎唔會玩暗黑胃痛野, 可以放心睇

就睇海賊王
兩年前
一次過兩星期睇八百集
乜活動推哂

輕鬆搞笑都得
有套高中男子日常都笑死
粵語配音

On9得黎輕鬆
有套女子高中日常 巴打有冇睇 好睇嗎？

之前試過 睇到二十幾冇睇lu

岩啊 最好快啲卜暈我
下季新番勁撚正
今季真係

呢套搞笑得嚟幾有意思 啱睇可以睇埋廚病激發boy

男子高中生超高汁

廢天使加百烈，又輕鬆好，搞笑，真心推薦

收馬個到好悶 上咗偉大航道開始好睇

利申有追齊12集

記得睇埋正確的卡多

前排有個南極post又係講呢套
搞到想睇
但大家都知巴打介紹得通常都

碧藍之海無厘頭笑到甩肺

咁點少得
絕對雙刃
聖劍使的禁咒詠唱
銃王無盡法夫納
依絲卡

月色真美

真心好青澀好正
不過應該唔係樓豬果type

睇jump 連緊載又有動畫個堆

100%啱樓主睇

有近半未睇過 正

睇過幾套開頭真係好好睇
Charlotte
罪惡皇冠
甲鐵城

hunter x hunter

依個list嗰啲真係唔可以miss

記得有套惡魔奶爸都幾正 好似冇動漫化
個魔王b女僕都幾正 男主同bb又搞笑 得閒又打下交

直定曲咁難判斷咩
自己google下都知真定假啦